鄭松泰: 簽署「確認書」, 是為了監察政府. 不承諾否決「財政預算案」

鄭松泰記者會 (7/18/2020):

-我反對政府議案係最多, 你可以check番投票紀錄.
- 不過, 我唔會「逢政府議案必反」
- 我都唔會效法一d飯民, 承諾否決「財政預算案」
- 熱狗會否支持「政府議案」和「財政預算案」, 視乎議案對香港長遠發展既影響.
- 香港既市民大眾, 都唔會單睇"承諾否決「財政預算案」"作為選擇侯選人既指引.

- 暫時唔知確認書內容. 但以2016年做法, 熱狗會簽確認書.
- 立法會在基本法框架下, 仲有憲政上的功能.
- 熱狗簽確認書, 係為左證明立法會在基本法框架下, 仲有憲政上的功能, 就係監察政府.

鄭松泰而家又唔當太眾白痴了.

佢講咩我都唔會信

收皮啦熱狗

食屎啦熱狗

冇毓民support
你班友既價值係0呀

- 立法會在基本法框架下, 仲有憲政上的功能.
- 熱狗簽確認書, 係為左證明立法會在基本法框架下, 仲有憲政上的功能, 就係監察政府.

唉

不得不承認認松泰mind set 完勝班抗爭派...

仲選佢？

點完勝法?

講d野 變左 溫和泛民路線

作為曾經大量課金既人, 好失望

有mindset 又如何？同四眼一樣入錯派系

佢想選到可能入保蝗機會大啲

對上一次 全家投佢

I know your feeling.

最撚on9 班人成日講 議人抗爭完全無用

咁你 要知行合一

由始至終我憎佢多過黃碧雲

佢地無入錯派系

梁天琦就真係信錯佢地

而家竟然轉向話議會有用

熱狗就係共狗外圍組織

On9熱狗依加個mind set咪即係以前泛民果種理性溫和反對派

問題係以前泛民做緊依樣野既時候，熱狗就屌人地鳩做扮表態/軟弱/暗共/建制B隊

熱狗=永遠站在群眾對面既私怨撚

以前屌飯民議會抗爭鳩流流
而家未又主張行返飯民舊路

同一番說話就係熱狗以前瘋狂狙擊嘅嘢

政苦瘋狂DQ
可能俾佢地偷到雞

係咪啫係而家又承認立法會有用？
有用嘅話屌咩35+？
冇用嘅話選嚟做乜？

當佢係親共派就得

打份工心態出嚟了

仲溫過新泛民

投佢同投老販民有咩分別？

接白頭佬同逼暈棒？

佢地而家既說法:
- 熱狗入議會為左搵食.
- 其他人都係咁, 但只有熱狗最誠實.

熱狗由2014開始屌政府
但到依加都冇做過野

同等

因為逼暈有參加初選知醜

唔怪得松泰咁撐梁耀忠.

衰撚過民主黨

推
比多啲人知

迫暈 都係講 議會做盡
監察政府 係立法會 做得幾多 得幾多
做好自己

唉

lm 睇打手貼熱狗唯一反對票.jpg

逼暈係柒，但熱狗係立心不良

俾大家知道熱狗話議會有用

原來又返返去體制內行禮如儀抗爭 坐定定撳反對掣然後收工 十皮幾容易賺

咁你就明白佢既票源唔係支持熱血公民既人,而係反泛民主派既人
兩者係有分別架

唔怪得班垃圾打手日撚日淨係識po議會投票紀錄
原來定位變左去新垃圾飯民

我懷疑黃碧雲係熱狗嘅暗黑弟子

暫時唔知確認書內容

熱血公民係妥協派保守派

垃圾政棍 香港咩時勢
為左個席位可以去到幾盡

松泰

唔選好過啦

同民建聯有咩分別？我投民建聯好過啦

你反熱狗咁你一定係泛狗

熱狗支持國安法？

仲講緊議案對香港發展影響 35+就係迫政府唔攪掂某D野就同你所有野都否決
仲同佢玩是其是非其非咩

當泛民行激進路線
熱狗就行返泛民路線
係要唱反調先安樂

同田少有咩分別

呢條傻尻幾時收皮？

收皮啦，政治垃圾

輸撚柒硬, 盡情鞭屍羞辱

佢唔入民建聯嘅，多啲同路人喎

佢哋會笑番人衝係抵死

熱共

鞭撚到佢老母變骨都得
無撚可能贏到, 慢慢羞辱
35+大把人唔撚care
係熱狗輸撚到喊咁樣我就覺得爽

呢班熱狗真係.......

估唔到熱狗會成為佢地自己屌得最勁嘅嘢

忠誠反對派

又當人白痴

同佢日日屌的泛民有咩分別

又行先人哋10年
其實熱狗成日行先咁多年，點解仲未死？

屌，咁答法同胡志偉係九東論壇講嘅野有咩分別，今舖真係衰撚過泛民

比飯民更飯民

送頭
但自己又拎cctai比人拉出嚟打飛機

咁就叫做左野？
講緊出黎呀

唔要面

希望熱血公民可以再一次選五區，變相公投，推動真正港獨

蟎仔

成班仆街話人飯民 一睇就知你地先係最飯果個
又簽確認書 又話唔會否決財政預算
根本一睇就知係想等泛民比人dq 自己執死雞
根本為左個議席 咩原則都可以唔要

當初係靠掛本土依個品牌 然後D人就盲中中投
唔知上屆投過熱血公民既人 今年仲會唔會投佢地?

咁同開明建制派有乜分別

竟然話議會有用

永遠人哋錯
唔明係你智慧唔夠

監察

熱狗竟然話議會有用

做翻佢哋日屌夜屌嘅泛民，熱狗真係無恥

熱狗唾棄選民咁耐，仲好意思叫人投票畀自己。
天下間，係得熱血公民咁嘅政黨會咒罵市民，甚至樂於被大眾指鬧，以為有孤芳自賞之勢，實質奇臭無比，黃洋達鄭松泰陳云如是，嗰班支持者如是。

基本上依個政黨嘅作風只有一個，就係標奇立異，人坐時我要企，人衝時我要坐，自以為清高。

各位熱狗，記得聽云伯講，唔好戴口罩出街，會短命的。

當泛百屌有進步

熱就退一步
同人做相反
唔係為界票都唔信

而家呢d時勢講監察政府
立法會議議政

我平時開聲屌熱狗都忍唔住出聲

又話杯葛選舉

個mindset用係民主政府就岩
依家極權政府仲玩咩尻權宜之計謀最大利益 根本個社會點發展同熱狗支唔支持政府無關係無影響

話唔係藍底都唔撚信啦

agree

香港已經變左一國一制
熱狗要監察政府應該選人大
唔係係香港呃飯食

做乜鳩

好似訓撚左成年咁
on99

二五泰

好想睇熱狗上選舉論壇

最失望
而家竟然話議會有用

明撚你班泛民

以政棍來講都拍得住omdb了

連民主黨胡志偉都唔簽確認書既時候，熱狗既定位係咩？唔通真係出黎𠝹保皇既票？如果係咁真係用心良苦

哩班人好得意 用選區議會的策略去選立法會

從來都唔係手足黎

而家既香港政情，根本除左美國會mon實既候選人外，其他人都好易被中共搞到被消失。

但如果而家呢班抗爭派入到議會
我真心想問 唔通班議員唔會派泛民綁住？

唔綁住，三分天下，如果唔過半就一定被DQ
綁住，咁中共都會打壓分化大家
用錢唔通真係分化唔到你地？

收左錢，到時候寧願議會抗爭，都唔敢留下一個反對政府議案的紀錄。

本土派白痴選民

呢啲嘢如果係泛民同普通黃絲講，起碼俾佢哋冷嘲熱諷十年

2016你靠毓民成個熱普城撐起你
你依家靠咩？
靠法子個閪樣定靠射撚滿扮勇武

唔好侮辱飯民
起碼飯民冇簽確認書

如果你認為基本法無用無需要跟
一係就港獨
一係就一國一制
你覺得宜家係邊樣

咁既方向同犯民有咩分別

熱狗做咩變左舊泛民路線

笑撚死，係咪想轉行溫和泛民路線

佢哋將自己包裝到好似舊泛民咁出嚟選, 證明到咗而家佢哋仍然覺得選民係白痴.
即管睇吓到時9月會有幾多白痴落答.

睇下熱狗輸成點都係件好事

做番自己野啫。

真係淨係監察

咪姐係變左以前既泛民

唔同, 田少冇話公眾係白痴

未入議會就笑鳩泛民 而家泛民都被人踢走咗大半 跟住走嚟補返泛民個角色 熱狗係到做亙乜

你誤會咗啦, 明明係建制派嚟

做反對派議員就係監察政府反對政府d鳩嘢
係反對派議員既層面上佢的確做得稱職
咁你就問下自己立法會選舉係選緊d乜先？
乜嘢角色做返乜嘢嘢好簡單姐

熱狗又想入去坐低監測？

白兵：參加立法會選舉等於支持不公義體制，同加入警隊感化黑警冇分別！

熱狗：參選，永續国安法！

白兵：我睇唔到！我唔知！我唔理！

睇到佢坐喺度 人哋衝上主席台 講咩都係假

好想知黎緊咩人會投熱狗

點稱職?
可以成功反對政府議案?

熱狗就收皮啦 今屆仲俾佢地入到既話 香港都唔抵幫

一票不投熱狗

佢講乜我都信

利申：智商60

相信熱狗講到明賣港都投唔係弱智係咩

確認中共拎熱狗取代白鴿

投票俾熱狗係雞係公廁

究竟有咩咁稱職 做左d 咩呀又？

係唔係要諗清楚，點解要選立法會？不是為了入立法會嗎？

咁入了立法會，應該投反對票，棄權票定缺席投票好？ 點樣投先至反映到民意？ 我就唔贊成公民黨次次缺席投票嘅做法啦。你地話喇

好多p 牌ac 熱狗

呢啲做唔到嘢嘅應該一早out啦，而家香港打緊仗嘅時候，梗係要搵啲有實力嘅人出嚟幫香港啦⋯⋯

問佢地做過咩就識玩膠「錦鯉⋯」轉移視線

平時捐一蚊幾毫就聲大大當全世界欠佢地驚死人唔知
呢啲位又扮低調做人去掩飾自己淨係識食人血饅頭乜7都唔做

咁點解唔投抗爭派, 要投熱狗?

一早（2014）已經睇清熱狗 係共諜的本質，唔明點解咁多傻仔會信

熱狗而家剩返投啱票可以J咋

我係2019年先下決心反擊

上一屆投比左佢真係覺得自己on9

人地胡志偉都上左前線挖commander 了

我以前都好on9

熱狗由2016到而家無進步過
繼續非我者敵人

講咁多野都係想獨大 控制議會 盡攬資源
一日唔同其他派別協調，合作

熱狗等含撚！

熱血而家條路線比飯民更飯民。。。點解仲有咁人支持，啲信徒係咪忽撚左

2016到而家無進步過, 但有變過

以前話議會無用
而家話議會有用

只有保皇黨選民醒目

政治邪教黎
唔啱聽就要「清算」人地
最好笑係同D藍絲唔認自己係藍一樣, 唔認自己係熱狗, 所以先出現一樣野叫「被熱狗」

唔係忽左又點會入左呢個邪教
你條問題就真係忽左

四年來監察咗啲咩，可唔可以俾個數據出嚟，同傳統泛民有啲咩分別

以前, 被熱狗情況係好嚴重

但絕大部份以前被熱狗既苦主, 而家都比熱狗批鬥

仲咁撚有信心，呢4年香港人睇清晒熱狗係咩料啦

熱狗思維冇處不在，但嗰啲人冇自覺同熱狗同聲同氣，內心抗拒熱狗但行動同言論就同熱狗冇分別

淡淡定 坐定定 𥄫實正苦有熱狗
法治崩於前 而不動松泰

有冇咩例子

熱狗不嬲主張勇武抗爭，又搞埋啲乜鳩習武救港，但而家搞到遊行都唔去，淨係坐係立法會鳩up念力抗共，我覺得直頭應該要當佢哋係親共派去打。

梁天琦

正式公開成為建制派,保皇狗

以前泛民又傾又砌
熱狗：「你地通共出賣香港人」

到依家熱狗想做中間人

咪即係馮檢基路線
有咩咁完勝？

變咗行中間路線
同薯片田少個希望聯盟差唔多

唔睇名仲以為係民賤聯嘅記者會

松泰今次最叻仔就係著咗件咁鮮艷嘅衫，離遠都見到佢坐定定，搶晒鏡頭

得啦得啦 冇人投你架啦

遮住個名 你話講既人係甜筆晨我都信

貪個十萬蚊
依家派4人 即係想貪40萬蚊
自私自利

天琦應該唔算被熱狗，不過的確俾熱狗迫害

又話體制內無用

仲有田二少個實政圓桌

仆你個臭街，真係討厭個泛民。

智力門檻60 高過睇唔明

冇依啲錢熱血時報點run落去

其實理論上都有market嘅

不過佢哋種怨婦格太趕客

監察一個傀儡政權有咩用

熱狗=新飯民

peter 唔你點睇熱狗而家成為泛狗之流

監你老母咩而家港共話唔準投反對票呀

泛民2.0

peter gor出現了

制度內抗爭

每次都屈人共產黨悶唔悶啲，俾啲新意，上面講反泛民怨婦咪幾好

泛民支持我反對呢班人真係痴線

唔係話分左家分開呃錢咩
熱狗時報歸蝗上
政黨歸松泰咩

熱狗做既野, 係永遠同佢地口中既「泛民」相反, 依個先係佢地既原則, 你咁講成件事就好易解釋

記唔記得當時第一輪抗疫基金泛民投贊成比人屌到仆街, 到第二輪就投反對, 而虫泰第二輪就投左棄權, 然後響FB 鳩up云云
到之後國歌法泛民衝左出去主席台冇投到, 虫泰就投番反對
總之佢地本聖經就係唔可以受泛民做同樣既野

健身救港一事又係, 一開始又收人錢響個公家運動場齊齊跑, 練完之後點知人地泛民響上年場抗爭企到前一前, 熱狗就唔撚做, 成團人縮撚曬去老母個西度

不過有一樣野就唔唱反調既, 區選果度有著數咪扮黃囉, 選贏左就話自己唔係黃啦, 同16年贏完當公眾係白痴一樣嫁

今次我撐你呀peter
中肯

早幾年皇上按左層樓
唔知用哂未

lm虫泰有朝一日入咗國安公署

真正超越泛民

以前班熱狗屌長毛嗰啲返泛民
熱狗自己永遠唔企泛民嗰邊
不過路線上係徹頭徹尾嘅泛民

成日扮高人
事實就係比人趕出立法會都無咩人想幫佢
啲發言又成日比西門梓敬拎黎用
不了

議員助理好似都係請返熱狗

其實呢條友政治生涯已經玩完

佢仲胸有成竹咁真係好撚搞笑

做埋一樣嘅嘢仲邊度有市場

佢一日秉承住「泛民支持我反對」

一日都會有市場嘅...

其實佢冇得唔咁做

如意算盤：
初選被人dq曬，佢地執雞入到去繼續呃飯食

咁緊係老虎蟹都簽啦
做人最緊要有錢

你食撚糞啦！唔講以為喺民建聯

大家諗法一樣

可惜依家已經冇「泛民」
泛民已經比民意夾到依確認書都唔撚簽
而抗爭又有抗爭派
仲有幾個本土

熱狗依家仲有咩市場? 叫人唔帶口罩既市場?

一早知啦
根本佢地既支持者/信徒 就係泛民HATER+共產黨HATER
兩樣野都HATE, 於是咪會投佢地囉

投熱狗仲衰過投白票

熱血公民泛民化

仲衰撚過泛民

講到底 熱血公民只係貪錢
根本無為香港人服務既心

香港得熱狗係做實事

宜家啲泛民做啱嘅嘢，熱狗唔想跟，結果炒晒車

但係唔係講笑 佢哋好多fans係真

再睇白兵嗰啲啲片 千幾個like

有時都好不解

你叫熱粉情何以堪

有都係0

我身邊有D好撚有錢既專業人士
都好撚支持熱狗 (上年5月開始, 完全未有上街抗爭)

不了

公道D講
民主黨 有十幾個議員果陣
都已經系 軟弱 妥協
支持領匯私有化 入中聯辦

今時今日
苛求 熱狗 呢個一人政黨
系冇相同 資源 支持 政治能量 下
又要與 民主黨 睇齊
就係有欠公允

熱狗不了

咁選來做咩

原來佢哋先係為十皮一個月

馮檢基：又傾又砌 入中聯辦
鄭松泰：又投反對 入立法會（七一）

因為本身佢地只係一班敢怒不敢言既人, 何況行動?
做百彈齋主啱曬佢地, 高高在上以為自己最醒

死政棍仲想呃飯食

泛民路線 會反對政府議案咩

十萬蚊喎

憎佢 冇入 / 入唔到 中聯辦

暗共

人血九大鬼

得八條友

//喂所以點解我哋咁心痛，尋日大亨（音）嘅發言，係會話咁辛苦、咁心痛呀教主，佢心痛嘅，唔係講緊教主完成唔到心願咁簡單啊，而係教主每次每次都睇錯人、令佢失望啊。你哋明唔明㗎唧？即係所以，喺街頭，喺街頭，費事，好多街坊唔知咩事。//

咁教主睇錯左你鄭松泰又唔知心唔心痛呢

大話怕事實

原來立場會隨住你的政治能量高低而改變
咁都幾軟弱wo

2014開始：用口屌
2016開始：用票屌

笑左
行返條舊路做中間派
不過懶係清高咁

呢班人有時講既野真係有point
但好多時都係尻屌

公眾係白痴架

中共發現泛民覺醒，
就搵熱狗去做新泛民？
點解熱狗做返晒佢地以前屌泛民唔應該做嘅野？

支持熱血公民中間路線

死熱狗一味識反政府
又唔肯同政府坐低傾
白白錯過大和解機會

好似當呢一年無事發生過咁

中間派：熱狗/ 希望聯盟／實政圓桌

好公道呀

你估你仲有得做？

熱匪狗賊食相何其難睇

熱狗做咩都冇錯邊個鬧就係泛粉

入到再講啦熱狗

熱狗有國師助陣，要尊重(精神病人)

問佢哋做過咩 又會笑返你錦鋰

真心cls

最想知點解唔參加初選

就算 前線勇武抗爭者 都系一樣

政治能量頂峰：701沖入LegCo都無畏無懼
政治能量枯竭：各大小「紀念日」都唔再火魔

冇人有權要求別人一直 堅強 堅持

一分抗共 兩分發展 七分鳩屌

玩網絡MEME 佢地最叻啦

又係呢招駁唔到就臭蟲

meme作用係恥笑

唔明對同路人用meme係咩玩法

// 不過, 我唔會「逢政府議案必反」//
鄭松泰係最無資格講呢句
基本上否決政府議案最多就係佢

你偷換概念
而家講緊的係
作為一個政黨自己的路線同立場
政黨想要選民的支持
一家有責任堅持自己的立場

可能佢會倒轉本預算案
太激烈喇

你指 泛民初選

又屈參加嘅本土派係偽本土

如果初選得十幾廿萬都仲有機抽水，依家大勢已成，熱狗就收得皮。

緊貼個制度黎玩

如果有票多的話
熱血公民可以幫泛民爭新西第七席

所以佢地而家更落力吸溫和選票

溫和點解唔投民主黨或公民黨

無毓民，選q 到咩，準備保證金都攞唔番

只看他过去做过什么，隐形四年了。

唔緊要
三投三不投原則，熱血公民一票不投，完

呢條熱狗係咁

分化分化再分化

永瀆基本法

蟲泰：我搵到藉口歸隊啦

唔投熱狗 一定要投泛民

而家直程係本土都無岩水心 唔柒投啦

梗係啦，唔洗出糧呀。。冇左份工條友出到去搵撚到工咩

得票要3%就拎到保證金
未必難到佢地

如果今次投票率去到70%
新西總選民人口130.8萬
即係2.75萬就得

有本土做咩要投熱狗？

S

熱狗根本就係真小人+牆頭草+怨婦綜合體

佢咁玩潛意識係認同泛民=熱狗

熱狗路線：少做少錯，唔做唔錯，事後孔明

第三點嗰度 終於畀佢哋研究到
可以笑返人錦鋰 柒到打冷震

舊本土：熱本民青普城
新本土：Ｄ１００素人

講左熱狗係保皇黨

選到先講啦 到時番屋企繼續監察

根本就係保皇派共碟

投熱狗 不如投白票

A

衰撚過湯渣華10倍

熱狗咪一日到黑嚴人寬已囉

全程齋坐監察緊

鄭狗比狗屌

，

你講為左議席十皮野咪得囉

健吾我就唔同意了

咁同田二少有乜分別？

又話退出社運

之前就日日屌議會無用
宜家就日日屌票 話用來監察政府

咁究竟議會有用定無用

同親共派口吻一致
扮都廢撚事

投反對票既保皇黨

仲衰過你地日屌夜屌既泛民

佢依家係咪反攬炒

為左份糧乜都肯制架！投佢嘅選民就真係白痴！

一個完全不可信的人

佢地直情話過要用國安法拉泛民

每區都有本土點解要白票？

反泛民主派嘅理由就係因為佢哋太溫和 咁宜家人哋真係做得激進左 唔通又走去支持番人哋做溫和

睇正負評都知連登都有一大堆熱狗閪

監察政府
戇鳩先認為立法會仲有監察政府嘅能力
查基建超支 唔過
查紅磡站唔過
查官 更加唔會過
你要有一定能力去監察政府就要過返半
但又對35+冷嘲熱諷
好混亂呀

好撚後悔投過比佢

呢隻真係畜生黎

熱血配合共產黨界票. 超級鬼.

哩家有人激進過熱狗
家陣就扮溫和 食屎啦熱狗
仲好意思走出黎

兩面不是人
熱狗好無能

唔該叫多d人出黎投票，溝淡熱狗d票唔該！！！！！！！

夠膽話教主係叛徒先抵死

忠誠擁藝反對派

熱狗唔係所謂監察泛民咩做咩變咗監察政府

選票會說話

熱狗屌政府？
屌泛民炸嘛

Hahahahahahahahahaaaaaa

傻閪

做咗忠誠反對派

其實鄭松泰一早已經講咗熱狗係民主派

咁你一定冇聽過佢d節目

呢班垃圾連飯民都不如

今次會有幾多票

周圍都見到熱狗擺街站派傳單叫人投佢
次次遞親過黎都屌鳩佢班友

白兵：參選立法會即係係中共set嘅遊戲規則入面抗爭，即係同美國講我地鍾意依個體制，唔需要民主！

熱狗：參選立法會！永續国安法！

白兵：我睇唔到！我唔知！我唔識！

泛民過泛民

要否決政府一切政策
根本唔需要代議士

民建聯b隊已確認

介唔介意講多啲熱普城比較鮮為人知既賤野畀大家聽，等多啲人警惕
記得你以前分享過自己課好多金畀熱狗

認真佢嘅定位係咩呢？田少嘅啲所謂理性中間派？宜家想行「做實事」路線？但熱狗從來都唔係sell哩樣嘢架喔，熱狗本來唯一賣點就係政治立場，宜家做咩柒呀？

都係為左賺錢姐
算鳩數啦香港政治

其實佢點解有信心出來選?

日撚日屌白鴿入中聯辦 咁簽同意書又係咩一回事呀

[正名］沒有熱狗，只有熱共

即block, 繼續上水啦唔該